陳彥霖啲朋友去晒邊？

TVB播完片之後無晒聲氣？
明明有官方認證，擺明要繼續查落去，唔查就笨

仲以為會有啲咩 講大話 etc

推到成個熱門都係1020 POST!
入去幫推

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

不要說：我要1020去行街睇戲食飯

２００萬人聽住，１０.２０逼爆九龍

【1020和理勇行動post】連登豬連登狗請迴避清真寺

【10.20】【文宣】尖沙咀佐敦抗黨鐵地圖

Tommy籲周日1020上街發聲

點解你覺得佢一定有朋友

俾神探話係假朋友
屌走晒

因為佢好有感染力，同埋IG似好多人關心佢先會拍片

岩岩聽左個網台，佢講呢單野，主持人話佢d同學有同佢傾過，有好多都係唔敢發聲，佢話

15歲可以有幾多朋友
唔係鬼 不過你諗番你15歲冇讀傳統學校
仲有幾多朋友

有感染力既人的確係可以好多，多過出嚟打工唔奇

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推